男子腳纏啞鈴浮屍土瓜灣海面 警方改稱事件無可疑

土瓜灣景雲街對開海面，下午5時，有途人經過發現一名男子海中載浮載沉，懷疑有人遇溺，立刻報警。

消防船接報駛至現場，將男子撈上船，證實男子死亡並將抬上岸，交給警方調查。死者被發現時身穿黑衣、黑褲，腹部發脹，腳纏啞鈴。警方最初調查案件有可疑，刑事調查隊人員到場。

其後警方指找到遺書，改稱事件無可疑。

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

被寫遺書

死黑警

push

遺書防水？

...

無人保釋，落單就係咁

電子遺書

係咪啲藍屍癈老係黑警旁邊加料呀，見有死屍就加遺書，被捕就比加武器

咁快揾到邊個做

自殺都要加埋啞鈴 驚自己浮返上黎

Dklm

西鳩利 食屎啦黑警

遺書後補

後補遺書

自己寫完就話無可疑

屌佢老味死黑警

黑衫黑褲

警謊

遺書對筆跡

仆你個街

真係當人弱智 男人出軌都會諗下藉口瞞女人
呢班畜牲係連戲都唔做

搵到遺書就無可疑？？個腦裝屎？
全部謀殺求其鳩作執遺書就唔使查
仆你個臭街死黑警

係米冇屋企人/朋友可以證實到

又係咁

咁都冇可疑
之前有個浮屍袋裝石頭又冇可疑

推
有乜撚嘢係有可疑？
你哋班仆街玩撚完未呀？
查都未查話冇可疑

被黑警謀殺 所以無可疑?

義士

。。。痴線，點確認封遺書就係佢寫？如果確認到身份，通知咗家屬未？

失蹤男浮屍土瓜灣海面 腳纏啞鈴警一度指有可疑

土瓜灣發現浮屍，下午5時許，有市民報案指景雲街對開海面有一具人形物體載浮載沉。水警及消防接報到場，在海面撈起一具男性屍體，他穿着深色衫褲及紅色波鞋，面部已發黑。現場消息稱，死者雙腳綁有啞鈴，警方初時指案件有可疑，其後又指案件無可疑，死因有待驗屍後確定。

據了解，死者為失蹤男子李仁博（32歲），其家人於本周二向警方報案。

唔通遺書防水

腳纏啞呤都無可疑
咩死法先會有可疑

嘩屌

所以而家啲殺人犯殺人只要幫被害者寫埋遺書就乜事都無？
唔寫筆跡鑒證係咪死者本人嘅字跡？
一秒就判定有遺書就係死者寫嘅？
香港咁多年犯罪率低 破案率高 真係笑話

有冇朋友識

屌

尋日發尋人啟示 今日就搵到條屍

唉屌....一日未光復香港一日都無辦法幫到呢班被自殺嘅手足
只可以堅持啊大家..

米你老母

仆街黑警

腳纏啞鈴!!!!!

綁啞鈴都話無可疑，好撚野

推

邊鳩度搵到遺書又當真？

呢一個係黑警恐嚇受害者家人的手法
意思就係邊個敢攪大就撕票

on99

啞鈴都冇可疑

依家腳纏啞鈴浮屍都可以冇可疑

仲戴住3M 手套?

死仆街等天收

畜牲謀殺好明顯 死仆街

想見到有9浮屍

屌佢老母

陳彥霖嗰時又係咁

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

仲防海水㖭。

lP68防水遺書

dllm

唉，班仆街黑警係咪要殺晒成個香港所有人!!

綁啞鈴跳海自殺無可疑 真係吹撚脹
屌

癡撚線架 又無可疑？

之前又係咁

半裸、全裸屍體又話冇可疑

資深法醫都話有可疑

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

香港又多單懸案

乜撚野都無可疑
屌你老母咩

國安捉人處決，落水時清醒，麻醉針都無

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

停車場周同學
周同學跌落樓的姿勢

#254 回覆

旺角全裸男屍

[請關注] 天水圍青年深夜出街後突墜樓亡
據悉出門前同阿哥仲有講有笑

100毛女主播死因有可疑！

17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

荃灣西黑衫褲浮屍 冇可疑

尖沙咀黑衫褲浮屍 冇可疑

唔想做野 冇可疑 好yeah收工

任何黑警披露的所謂線索都不可信，而家最重要係將死者李仁博個名同照片廣泛傳播，愈多人知愈好，直至消息傳到每個認識佢嘅人為止，否則過晒任何黃金機會，就永遠冇人知道事情真相

又嚟

千萬不可以麻木 要銘記在心

係咪個個殺左人幫死者寫封遺書就無可疑啊
cctv都唔洗睇？ 張warrant有無咁快出到 cctv有無咁快睇完啊

............

冇人保釋的下場

食屎啦
咁撚樣都得

警方臨時草擬份遺書，後自行修改為無可疑

屌阿

Push

吓？？？？？

男子腳纏啞鈴浮屍土瓜灣海面 警方改稱事件無可疑

土瓜灣景雲街對開海面，下午5時，有途人經過發現一名男子海中載浮載沉，懷疑有人遇溺，立刻報警。

消防船接報駛至現場，將男子撈上船，證實男子死亡並將抬上岸，交給警方調查。死者被發現時身穿黑衣、黑褲，腹部發脹，腳纏啞鈴。警方最初調查案件有可疑，刑事調查隊人員到場。

其後警方指找到遺書，改稱事件無可疑。

可能係假名，可能揀得佢死家人朋友已經控制好。不過傳左先，有遠房親戚未定

食撚屎啦 屌你老母

唔好意思借個位幫我推下

星火不死 永存我心

又無可疑

無可疑 = 國安部通知左, 係自己人做

痴撚線呢單野真係要連儂牆大肆宣揚
咁樣樣都無可疑

遺書都可以係假....全部可疑都話自殺⋯⋯

有遺書？無可疑
無遺書？無可疑

黑衫黑褲就無可疑？

完咗場運動一定大把黑警綁啞鈴

連儂牆凌晨清一次，朝早清一次

其後即刻事後作遺書都得

rip

屌你老母，估撚到啦

保釋唔一定係好事

開post 推啦

字跡都未對就冇可疑
痴線

黑警
屌你老母

黑警又殺人

我係facebook上面見到班狗十二月十五日已經係果度視察

出 not 發

是但啦
港豬日日見同伴比人殺叫完兩聲咪又係低頭食豬餚，係兩百呎豬欄4，5隻咁迫埋訓，第日起身又再loop過

咁都可以無可疑

食屎啦 死黑警

屌
又係冇可疑

Mon post狗我祝你性病纏身求生不得求死不能生仔冇屎忽呀 屌你老母

即係死者4日前已被殺

。

手足呀....請不要落單我地要為你討回公道

屌你老母. 幫埋佢家人報警 再話無可疑. 有幾高調玩幾高調. 跳海將遺書帶係身？ 如果遺書係屋企咁多日一早家人搵到報警 仲尋日先報？ 而家殺埋人 幫埋佢家人報警 再宣布搵到屍體 無可疑 close file.

又一單。。

黑警有講過一單黑衣浮屍有可疑咩?
對唔住, 係一單都冇!

而香港市民又真係吹佢地唔漲.
佢話唔查就唔查, 話你洗黑錢就洗黑錢.
聯同司法, 一齊玩9你.
而家完全係軍警治國, 同以前既東歐國家/ 共產政權一9樣.

一班助紂為虐既垃圾
Shame on HK Popo

扑撚暈左 啞鈴綁腳掉落海都可以無可疑
香港黑警真係好撚野

假紙咁

帶個啞鈴去跳海 屌你老母毅進仔d邏輯係咪低鳩能？ 侮辱香港人智商.

Cls

成日都話搵到遺書
可唔可以show出黎比我地睇下

咁多「自殺」case 無一個真係有親戚朋友走出嚟 真係好心寒

而家殺人好容易過關，求其整封遺書，死差佬都唔會查

屌你咁都叫無可疑
推呀

無知一問
如果腳有啞鈴，點解又會浮翻上黎？

同埋12月19號

0727 #土瓜灣 樂民邨 3便衣狗帶走一名男手足上 #RD6534 ，#求更多資料 或請向admin報平安

呢個關唔關事？揾翻未？

隻手戴緊勞工手套?
定我睇錯?

全家含撚死啦黑警

仲亂尻咁作年紀，性別，國藉

真係任佢up

無。應該比海水浸到咁樣。

上星期土瓜灣成兩隊防暴，正常土瓜灣地區由6月開始已經無狗，但上星期突然多左好多

好想喊…

講可疑嘅後來比上頭壓住唔比查
然後改做無可疑

如果我係黑警

日光日白個陣我就封鋪拉人凍你地戶口
入夜天黑個陣我就丟你地手足落海落樓
星期一至五去學校恐嚇細路
星期六日就入商場打鳩你班唱歌行街友

企出黎個陣雖然係會俾全世界屌老母
不過我又可以屌返轉頭甚至捉人 你地都無仇報
仲有大筆OT 所以更加無所謂啦

反正就算做左d咩 呢班人都只可以得個嬲字 轉下twitter

叫黑警出黎表演自綁啞鈴

屌你老母黑警

擺明向我地開戰，可疑>冇可疑，撚鳩我地

老解殺左人，狗就幫手執屍

今年咩事咁多浮屍

唉

邊有用嫁。文藝復興起返個絞刑台，全排判死刑再排好曬迫佢地睇行刑過程點樣死，仲要電視直播比班冇腦既豬睇。

點會又冇可疑呀?

仆街香港人日日被謀殺

我個胃好痛呀屌

無可疑，即係狗做既

啲家屬呢

Dllm

刑事情報科幫手寫？

可能仲有別字

無得慣呀，屌

等佢哋屋企人試吓就知有無可疑

我屌你老母

過咗膠

求其幫佢寫封

屌你老母死黑警

死五百次都唔夠

大家好似慣咗

尊重下死人

等睇又搵個戲子出黎扮家屬
再屈死者有抑鬱

李仁博 今次有名

綁咗啞鈴又點去深水 而又無人睇到？

滅曬口

屌你老母

遲早到你同我

cls...甘都得

自己殺完人就話冇事
屌你老母又無可疑

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

831

黑警死全家

沒錯！係被謀殺

查都唔查就話無可疑
因為係殺人兇手先會咁肯定唔係其他人做既

係咪又一個手足被殺

黑警： 我明明幫佢整咗份遺書，邊個拎走咗？搞到要寫過
有可疑

如果加 呢個news 就知道有可疑

好撚嘔心 殺人如麻咁撚樣

叫佢哋搵美領

唔係好飲陳彥霖家俾黑警

自己用啞鈴纏住隻腳跟住再跳落海
會唔會有人想自殺仲要唔想比人搵到條屍要搞咁多嘢呀死黑警

宜隻？

又要處理屍體😿

做想加人工？

有遺書就係？唔比假cls

你係咪生蟲上腦？而家係質疑緊唔合理既位，定係你已經默認左警方既講法

遺書係咪又係用電腦打之後印出來

咁快確認埋遺書係死者寫？
香港警察真係世界第一垃圾
正一曱甴

屌！！！又冇可疑？？？？

咁屋企人怕事都冇計

自殺都要加啞鈴 班曱甴弱智就算 當人冇腦 隨便搵舊石唔好

屌佢老尾 到底害死左幾多人呀

腳纏啞鈴....

家屬唔追究可以點

D周二報警家屬會唔會死埋

跑去美國領事館都唔敢

慣你老母咩 成件事咁唔合理
你都仲覺得冇問題 係邊個慣左？

偽造遺書有幾難
個個都知d 狗做緊咩

係囉有冇家屬朋友可以確認

因為成件事真係好似被自殺

家人都冇，去咗報警

封遺書邊撚到揾到？
係事主身上？
但係帶埋遺書跳海做乜撚？

擺明謀殺

當他日他日主角係狗亦無可疑

腳纏啞鈴都浮到

Btw哩單都要twitter

可能係國安

痴線

咁既方式自殺無可疑？

永不要落單

香港到底有幾多國安做呢種事

遺書未寫好未可疑

警察會用各種手段恐嚇屋企人唔好追究,

殺埋佢哋
強姦女性親屬
插贓屈佢哋坐監,法官都係佢哋嘅人(事實)
收佢哋間公屋
一返大陸就捉
show香港人被強姦,虐殺,肢解啲片

是但一樣都收到聲!

唔出刀, 結果係就咁

仲要唔係黑衫黑褲就全裸....

荃灣西

尖沙咀

黑衫褲鞋海怡浮屍
【海怡女浮屍最新整合】黃健茵疑似被自殺案

全裸陳彥霖浮屍案分析

#980 回覆

#438 回覆

勁到連家屬冇能力入到美國領事館？

即係今次黑社會做 一開始未通報？

無可疑, 因為佢地知係佢地做嘅
係我地覺得可疑啫

垃狗圾

屌你星期日失蹤咪和你shop嗰日？

被黑警恐嚇唔敢出聲

腳纏啞鈴
點可以自己行去跳海呀

需要反殺，需要打下去

如果係你會點, 以上而家香港每一件都係真.

唉屌

靜左一排姐，就開始殺返下

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

賤視生命嘅仆街黑警

所有人命都會你地數

又承認責任

莫非琴晚RTHK 開live , “觀塘現場”就係呢單？
一直live 聽到有個all back 頭同不中平頭object , 講左幾句完左。。。。又話拉到凶手咩咩咩。。。

屌你老母
假設我隊冧左人 放份遺書係條友度就變冇可疑?

依家真係痴撚晒線幾日就一單冇可疑被自殺

RIP

好快有警員失蹤都冇可疑

dllm!!!!!

政府已無公認性
政府唔代表正確

721 831 101 1111

事實真係弱智喎
咁多單話無可疑仲係乜事都冇

點先可以懲罰到班仆街

屍體發漲？